左報：連登仔阻長者投票5大賤招

學到野了

有黨支持

做得啱

帶長者去玩都係賤？

-送蛇齋餅粽
-假扮關懷車埋佢地去投票(但冇車接走)
-俾紙/喺佢地手心寫定要投邊個
-日日上老人院洗腦式宣傳
-將所有政見唔同嘅候選人稱為暴徒以顯自己清高

當然仲有恐嚇其他候選人及其家屬

哦

賤得過你班仆街一車車車啲老人癡呆嘅嚟投俾你做鐵票？on9

敵人反對我支持

［突發］有痴線佬，整左個1蚊自動交稅app出黎

陪老豆老母都有錯，共產黨係咪教唆小朋友成年之後唔洗照顧父母呀

推

thank you

睇來老人院真係佢啲票倉....

除咗送離變咗送入香港之外
其他藍屍獻世派都適用

帶自己老豆老母去玩叫假扮

猜一政黨

好賤

民建聯

學完要印出黎, 提醒其他人

國家級認證，即係做得啱

聽都未聽過又鳩UP

咁佢地一車車送班人去投票就係捍衛民主

敬老啫

Chilwell好靚仔咁都中招

Bookmark

多謝教路

關心親人都唔畀

送家中寶去旅行都唔得？

攪佢票倉

push

唔得

曲線幫手整合文宣

多謝黨報教路

收到，入嚟學學嘢先

bookmarked. thanks

出晒教學

好想瘋狂孝敬長者

夠你班仆街呃呀伯呀婆賤？

大家都係跟民賤聯學野姐

民乜聯囉，成日呃老人家票

你班禮義廉請就關心老人家 我地請就假情假義
我請家人去旅行又洗唔洗入紙申請呀

我淨係想將右上角嗰段cap去派街坊，藍得有左報認証狗=香港警察

孝順父母成港共七大罪之一

Push

本身都諗唔到咁多方法，講一講就即刻識做

學到野

笑撚死
直接cite返個連登用戶名
幾時大家一齊改名做大公文匯死全家

多謝教協

收到

呢啲招數明明只係化解民賤聯啲賤招
如果唔係佢地搞啲老人家先
上面又點會出現呢啲方法化解呀
藍屍最鍾意倒因為果

教學

孝子賢孫

佢講少左沒收身份證

老豆老母用黎批鬥架
根據文革睇返黎

原來真係有用, thx

感謝提供教學

左報話比我地聽呢幾招堅有用呀

幫手出攻略

真·熱門post

關懷長者，就算係又點都唔犯法

教埋你點做, 大家識做啦

明明係政府鼓勵資助大家＄100咁多
咁唔通唔用咩

請老豆老母旅行都唔撚得，左報認證

學你姐
多謝黨教

學到嘢

爹親娘親不及習大大親

或者我愛大公報都得

豈有此理，樹欲靜而風不止知唔知啊

唔通成日屈喺屋企老人院咩
帶佢哋去玩又唔得

學野

五大賤招

作得就作

呢D賤招只有藍絲廢老先想得到

長知識

多謝整合

選舉當日見到一車車貼容海恩poster嘅旅遊巴送長者去投票

響應政府資助$100請兩老去旅行都唔得

認證

依家報團外遊仲減$120

第6招 封路 等旅遊巴去都去唔到

吹咩

[全世界入]國難話要鶳FA喎

歡迎大家留言講下到底 FA嘅存在有冇意義
仲需唔需要FA
同埋 洗唔洗私了FA

文宣是否整返份建制脅長者投票五大錦囊

照顧自己屋企長者都賤
賤得過你班民健聯用錢買飛啦

連登 ➡️ 公海 ➡️ 連登

為咗選票連年青人關心老人家都唔畀
你班保皇狗真係唔係人嚟㗎
你哋咁樣對老人家都得嘅

文匯報反了
出攻略教人對付癈老

講真要認真諗諗
其實果班老人痞呆既長者 嚴格上來講係精神上無行為能力既人
投票得唔得我唔知
但好值得爭論
仲有真係建議mon實班老人院
當日實有旅遊巴出入

巴打們快d入黎認領自己cm

原本都冇乜頭緒

派福袋、宴客都好廉潔

乖孫唔可以請爺爺嫲嫲去旅行，係不孝

唔好執輸

問題係好多老人都未必有家人
有後生仔

幫我地宣傳

孝順都唔俾

冇番咁多年文革批鬥既能力，邊諗得出呢D招數，連登仔要學下人地硏發左七十年既技巧

想吹風取消區議會呀，大家睇路

區議會選舉*

教晒大家點做

本來無人點理 依家係咪會多咗人會跟住做

有啲招我都諗唔到

多謝左報教路

唔寫下代投票賤招

明明係bb condom又屈鳩我地冷氣軍師

咁孝順，請老人家去旅行都叫賤招?
冇撚野呀……

好羨慕榜上有名嘅巴打們

原來我地有新朵，叫煽暴派

感激提供資訊

多謝攻略
長知識了

去大灣區嘆世界都唔撚得？

民賤聯

證明佢地d票源絕大部份都係黎自廢老

唔洗諗，多謝曬

請父母去旅行有咩問題？做咩唔俾人做孝子？

C

仲有資助出境旅行團客120蚊

吸引淨係識得報團嘅藍絲廢老去旅行

驚啊？

敵反我擁

左仔果然係抗爭始祖 學到野

孝順老豆老母都唔撚得

點解佢地次次講啲料我聽都未聽過佢地係咪有惘想症？

文匯做到野
幫手整合埋

又學到嘢

自編自導自演

唔係嘅 有埋網名嘅話 可能求其係唔知邊個post 抄出黎做整合都唔出奇 咁又呃到篇新聞
bwtween 本來我都唔知有d 咁嘅方法 依家學到野有左報認證係有用

仔女自己晒真金白銀請老人家去旅行 被批鬥做有錯

多謝提水

本來都唔知 而家知道晒

咁驚就快啲取消區議會

唔洗照顧？
乜唔係教人批鬥老豆老母架咩？

做咩講曬保皇黨啲招數出嚟

啊文匯報記者你好 , 請問你有無發現一樣野
點解啲「賤招」, 招招都係針「長者」?
個道理你知、我知、中共知、有腦嘅人都知
不如問下個良心, 你地利用左長者咁多年, 你知唔知個醜字點寫?

歪理

原來可以咁

做咩講曬自己啲賤招出來

自認fake new page

學野了

真係痴撚線我要請阿爸阿媽去旅行都唔俾set 緊急法果2日全香港人唔俾出境啦笨 全港餐廳唔俾營業

禁制令投票日唔俾廢青帶廢老出街

原來有咁多招

有D唔講都醒唔起。多謝曬

Thank you for the Idea 💡

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

又學到野

125非常好
感謝黨媒先有得長知識

呢個整合做得唔錯

跟住做

自爆用老人院d票

有冇屋企人住old age home 沒收身份證+陪佢成日

我帶屋企人去體驗一下大灣區有幾繁榮穩定都唔得咩

thx for summary
報紙佬好似第一日上網咁，發現寶藏咁款

如果要報道賤招嘅話
其實報番民建聯會做啲咩就得架啦

大家咁話, 屌你老母

好
一於咁做

送離香港都賤

仲有封印身分證

接走老人家

大鑊喇 ， 有報導話有人想圍堵老人院

有家人係老人院記得早一兩日接番屋企！！！

老人院咁危險

好詳盡 今次真係助政

對家俾埋方法我地啦
唔係唔跟啊嘛

多謝提供資訊

佢唔講我都唔知，多謝

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

指埋路 算唔算係教唆他人犯罪?

呢五招唔係就係班民賤聯走狗用嘅招咩

次次加句網民稱就開始作新聞
原來做記者咁撚易
呢頭係fb打句嘢，個頭攞黎做新聞

我得到文匯認證
真係好高興

好彩有教學姐

本身都唔識 多謝佢地教路

做咩咁話x建聯啫

賤得過你班建制利用長者做票倉，又老人院又掌心雷!!
而家俾人對症下藥就驚到震

照咁講民建聯派吓蛇齋餅種呃老人家投票咪仲賤